究竟要留一個人係自己身邊，要幾多成本？

要走的 留不住

Agree
由佢地飛走啦
終有一日佢地會後悔